請問相中既地方係邊到

幫幫手

彩虹邨同鰂魚涌

影到爛晒啦呃唔到like架喇
唔駛去啦，唔好塞住喺人哋樓下啦屌

我真係唔知邊到

彩虹邨啲色好似冇咁鮮艷

肯定係彩虹邨